何君堯：警方發出反對通知書是很好的做法

建制派立法會議員何君堯表示，警方拒絕向元朗遊行發出不反對通知書，是很好的做法，令大家不用處於對峙局面，相信不會出現大衝突。

他認為，近期的和平示威最終都是「衰收尾」，希望大家冷靜下來，千萬不要作出任何挑釁的行為，即使被挑釁亦要用平和的心情面對，才能達致雙贏，否則繼續鬥爭下去並沒有意思。

何君堯又指出，如果有人希望悼念已故國家前總理李鵬，也是好事，即代表他們支持六四事件，希望悼念者從心出發，不要披着羊皮帶着豺狼本色。

對於父母墳墓被揭發部分超越認可殯葬區的界線，何君堯表示，一直有跟地政總署商討墓園管理的安排，一切都需要理順，目前正在跟進當中。

另外，對於嶺大校董會去信教育局，要求跟進身兼校董會成員的何君堯在元朗暴力襲擊事件的參與程度，何君堯認為是很恰當的做法，大家可以大膽假設，但要小心求證。至於有人去信律師會投訴他，他表示清者自清，他已見慣這些技倆，奉勸民主派多做實事。

何君堯又指出，如果有人希望悼念已故國家前總理李鵬，也是好事，即代表他們支持六四事件，希望悼念者從心出發，不要披着羊皮帶着豺狼本色。

Cls

無恥到

要求取消佢太平紳士

做咩好似冇曬之前d氣焰咁

近期的和平示威最終都是「衰收尾」
另外，對於嶺大校董會去信教育局，要求跟進身兼校董會成員的何君堯在元朗暴力襲擊事件的參與程度，何君堯認為是很恰當的做法，大家可以大膽假設，但要小心求證。至於有人去信律師會投訴他，他表示清者自清，他已見慣這些技倆，奉勸民主派多做實事。
串串貢

佢仲敢出嚟講野我覺得已經好厚面皮

無恥已經唔夠形容佢

支持六四即係支持咩事件?

所以佢咪係濁者自瀆

好似謝撚哂

亲，啥是六四亊件？

何妖 我同你講 無用架
無嘢可以逼到我地
知你條垃圾有MON POST
727見啦

丁蟹幾時去睇精神科

不小心自爆?

直頭係，文字間已經感受到

咩係64

緊係做得好啦! 何君妖. 黑蛇都要買你地怕

原來一早已經思覺失調

2016-09-04
立法會新界西候選人何君堯聲稱，昨凌晨有支持者的混凝土田螺車被焚燒，並稱相信縱火原因是該車貼有其宣傳海報，而「遭受迫害」。

《香港01》今日取得多條獨家事發片段，可見混凝土田螺車被焚燒一刻，車場內未見貼有何君堯宣傳品，至昨晨何舉行記者會之前，才有3名男子為在場田螺車貼上支持何君堯的海報。

我去悼念已故国家领导人
不知道什么是六四事件
何君尧可以告诉我吗？

呢條友無下限………

死開啦，星期六照出呀
你咪拉晒六位數字既人囉

李鵬明明話64唔關佢事架
何生你咩意思

泛民可唔可以呼應公務員罷工 再提出全港大罷工

深藏嘅反共勢力

謝撚哂皮

你啲衰野唱到全世界都知，連民建聯開記招都唔預你，你嘅政治生涯已經玩完，著草匿埋過世算撚數啦

官方今年第一次承認咗有發生啦
仲話係好事來添
唔殺哂D異見分子點經濟起飛

[長文]人生最重要的選擇題

起一拆十

dnlm啦你條柒頭幾撚時死呀
真係見到佢所有新聞都好撚嬲

你就係個條冚家產搞到聽日我去元朗行街
屌你老母人渣何君妖

可否支持而家立即出現6.4事件 派老解入黎

重係好串喎

咩係六四事件 大家快d搵佢解釋下

何生 唔好講咁多先 摘咗日子起骨未

唔係講笑
baidu今年竟然search到"六四" 雖然唔係六四既內容
但以前一打哩兩隻字個結果係冇野出

中共：操你媽的六四沒發生過任何事件

支持平反64

有樣野叫自掘墳墓

點解佢仲生存到

心術不正又豬又蠢

何生自己拆自己父母墳 黑暗兵法行到盡頭了

狗到無人信

我一零後出世，乜係六四？

何妖雙親不反對被拆墳是很好的做法

聽日入元朗收你皮。

即係佢承認有64事件？

警務署：反對你遊行
張建宗：你和平理性，我叫運輸署安排吓
警務署：唔會為受傷市民道歉
張建宗：絕對會道歉，已經安排緊

人唔笑，警犬都吠

親，什麼是64

畀鄉黑拆完墳都咁搶口

唔好理佢啦

呢條友不嬲都黑講成白 白講成黑

但唔撚明 點解咁多藍絲信佢講既野

唔通真係廢中廢老 冇晒思考能力？

驚死人唔知有後台撐

香港人唔知咩係六四，何妖解釋下

俾班鄉黑拆墳鏈住春袋仲有得惡咩

何君堯收皮啦
再嘈信唔信我聽日去元朗執舊牛屎寄去你辦事處

牛屎何君堯，父母死得早
世上嘅孤兒，唔死都無用

64係咩黎

呢條撚樣 真係討厭到極點 乜撚歪理都講到道理

拆你老豆老母墳是很好的做法

唔明咩係「支持六四事件」，即係支持殺人定支持平反？

真係覺得一張紙可以阻到民憤

何議員
「六四事件」係發生咩事黎

屌佢老母關叉事丫，理返自己呀媽及老豆墳先啦不考子

其實佢幾時俾啲黑社會斬
佢拖人糧 好想睇
咁就可以普天同慶
一齊遊行慶祝李鵬二世逝世